====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ces données simples sont à décliner et à exploiter dans la conception des projets urbains de rivages fluviaux et maritimes .
Entity Name (Type) :: Ces (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Ces (LOC)
Total entitiy counts: 1

